其實無乜風，雜總南下香港所以掛8號？

表面上同傳媒講就話林奠上深圳見雜總，
實際上唔想動用咁多警力封港，
令雜總可以南下香港，掛左8號，個個係屋企。
尋日已經講明掛8號，平時大交合會咁好死？

個風來得太早，如果聽日先到
咪可以直接推遲唔讀施政報告
上深圳同習大大見

屌咁先煩又無風但八號
頂佢咪撚八點話取消呀

點解樓主可以咁聰明
係咪食得蔥多

雜種南巡要係股巿派錢，大交合掛八號咪可以派少一日錢

雜種又然

唔知咩原因，但呢個8號波真心怪。
距離又遠又弱，個風根本唔係吹去香港，仲神咁早就放風出黎話今日8號。

我知唔洗返工係開心嘅，但真心唔明點解會掛8號？

Agger

係習主席神力頂住個風，
原本已經係颶風啦